有無巴打有讀歷史知新彊點變成

一開始新彊應該都有示威，再自焚或者整炸彈反抗，最終軍管新彊，再有教育營

想問有無巴打知需時幾耐，可以對比下香港既情況，睇下香港幾時變新彊

香港無論國際、經濟定歷史地位已經高過西藏幾千倍，無法比較

佢要起點都起到，困住既人數少啲啫，或者深圳起個集中營

佢咁玩法仲理香港地位?，再加上美國同支囯玩香港玩到爛，無曬地位咪軍管囉

捉晒過格黎深圳

最好樓價都新彊化
全國最平呀
三千一坪都有呀

海洋公園

送中

新疆嶺起好啦

打壓應該由2009年七五事件開始
當年廣東工廠有個支那妹
自稱俾維族人強姦（事後證實係假）
令有班支那人去搵維族人尋仇
結果打死咗幾個維族人
但政府包庇打死人嘅支那人
呢件事激起咗好多維族人憤怒
支那各地發起好多次遊行示威
支共當然用一貫口吻
話係外國勢力煽動
跟住公安開始襲擊示威者
示威者由和平遊行
演變成勇武抗爭（激過香港十倍，有部分示威者係嬲到見漢人就打）
最後俾支共定性為「恐怖活動」
公安開始殺人
然後封網、大圍捕、搞電子監視
維族人從此再無自由
過程係咪好熟悉呢？

早幾個月cctv出左套紀錄片講新疆
而家出套片講香港

將新疆人講成係恐怖分子
有異曲同工之處

香港應該唔會變新疆

最多都係澳門

好難講 澳豬唔會反抗

係東突厥，唔係新疆

深圳都唔夠可能要東莞惠洲，大灣區見